{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000274",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002155404?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하남 랑데부"
    },
    "text": "- 駐車は1部屋あたり1台可能であり、2台はできません。 - 駐車場は地下1階、地上1階、屋外、タワーの駐車場を保有しています。 駐車可能台数は50台です。 -地下駐車場はSUV専用です。 - 事前に駐車することはできません。 - 客室の内部施設は2022年10月に全客室リニューアルが完了し、無毒性、環境にやさしい資材を使用したインテリアが施されています。 - 全客室には最高級型ロイヤル等級のベッドが備わっています。 - LG 50インチTVが客室に設置されており、地上波TVの再視聴サービスを提供します。 - 客室はシステムエアコンを設置してお客様の利便性を提供します。 - 客室は害虫防除と消毒管理が徹底されています。 - 無線インターネットが設置されており、ワイファイゾーンでインターネットが利用できます。 - 客室にはギガインターネットが設置されています。 - 全客室には新型携帯電話スタンドが完備されており、ワイヤレス充電器も完備されています。 - 客室ではネットフリックスを視聴することができます。 - 特室には2人用の浴槽とヘアアイロンを兼ねたヘアドライヤー、PC、空気清浄機が設置されています。 - 客室はブティックホテルの特性上、イメージと異なる客室が割り当てられることがあります。 - スイート客室にはAタイプとBタイプがあり、ランダムで割り当てられます。 - ペットと一緒に泊まることはできません。 - 入室の際、身分証明書を検査するために必ず身分証明書を所持してください。 身分証明書をお持ちでない場合、入室がキャンセルされ、払い戻しは不可能であり、未成年者は入室できません。 - 全客室は禁煙です。 喫煙時に摘発された場合、清掃費20万ウォンが追加で請求されます。 喫煙は1階の駐車場で可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何階にありますか？",
            "answer": "駐車場は地下1階、地上1階、屋外、タワーの駐車場を保有しています。"
        },
        {
            "question": "駐車可能台数は何台ですか？",
            "answer": "駐車可能台数は50台です。"
        },
        {
            "question": "SUV専用の駐車場はどこですか？",
            "answer": "地下駐車場はSUV専用です。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設について教えてください。",
            "answer": "客室の内部施設は2022年10月に全客室リニューアルが完了し、無毒性、環境にやさしい資材を使用したインテリアが施されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんなベッドが備わっていますか？",
            "answer": "全客室には最高級型ロイヤル等級のベッドが備わっています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんなテレビが設置されていますか？",
            "answer": "LG 50インチTVが客室に設置されており、地上波TVの再視聴サービスを提供します。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんなエアコンが設置されていますか？",
            "answer": "客室はシステムエアコンを設置してお客様の利便性を提供します。"
        },
        {
            "question": "客室の害虫対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "客室は害虫防除と消毒管理が徹底されています。"
        },
        {
            "question": "インターネットが利用できますか？",
            "answer": "無線インターネットが設置されており、ワイファイゾーンでインターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはギガインターネットがありますか？",
            "answer": "客室にはギガインターネットが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはネットフリックスが視聴できますか？",
            "answer": "客室ではネットフリックスを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "特室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "特室には2人用の浴槽とヘアアイロンを兼ねたヘアドライヤー、PC、空気清浄機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に泊まることはできません。"
        },
        {
            "question": "入室の際に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "入室の際、身分証明書を検査するために必ず身分証明書を所持してください。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "全客室は禁煙です。喫煙時に摘発された場合、清掃費20万ウォンが追加で請求されます。喫煙は1階の駐車場で可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 559,
        "QA": 554
    }
}